2018年能否避過股災咒詛

1988,1998,2008,2018睇怕都走唔甩

一定得啦 仲有幾日就2019
每曰升3000點 咩詛咒都避得過